依家討論區俾人帶住風向走真正有心post唔會有人覆

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

去到今日，仲未知邊d高官需要問責下台，仲要獨立調查委員會話你知咩？

獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？仆街

捉鬼記（歡迎巴絲提供資料）

2019年11月8日

「即時」中環青年被捕 元氣員工露出歡顏笑容

樓主用兩張唔連續既相，加無source既新聞，煽動連登巴絲裝修元氣壽司。

冰城google後，並無正式新聞。
有理由相信該post樓主係鬼，煽動連登巴絲暴力對待錯誤的對象。

捉鬼記：成功

source 呢？
我google過，搵唔到正式新聞

樓主再唔出聲，
樓主100%係鬼